運氣一黎。。想擋都擋唔住

跟我應該有運行

Leverkusen 12.5s